既然香港咁鐘意共產黨

一於係街頭播